Thông tin chi tiết Máy pha cafe Breville:

Tham khảo: https://hiyams.com/may-pha-che-cafe/may-pha-cafe/may-pha-cafe-breville/

Máy pha cafe Breville là một trong những dòng máy pha cafe đến từ Australia, được rất nhiều tín đồ Barista tin tưởng và đánh giá cao.

Các dòng Máy pha cafe Breville đều sử dụng công thức 4 Keys, tối ưu hóa từng khía cạnh từ xay đến chiết xuất và kết cấu bọt sữa siêu mịn.

Máy pha cafe Breville được thiết kế để sử dụng đúng liều lượng hạt cafe mới xay. Đảm bảo kiểm soát nhiệt độ chính xác, áp suất nước tối ưu và tạo ra bọt sữa mịn.

Vì sao nên mua Máy pha cafe Breville:

Kiểu dáng máy pha cafe sang trọng, chắc chắn;

Kiểm soát được mọi giai đoạn của quá trình pha chế;

Công suất lớn phù hợp với quầy, quán, nhà hàng, khách sạn…

Chất lượng cafe tuyệt vời kết hợp cùng đũa tạo bọt dễ dàng pha chế macchiatos, cappuccino, latte
